其實點解bno 特區啲免簽國大致一樣

好似比較明顯既分別得俄羅斯?
仲有冇

特區瞄住BNO黎傾免簽證，否則無人用。一戴一露中嘅白俄、哈薩克都係特區先有，仲有印尼，蒙古唔肯定